Цикл forEach принимает в свои аргументы колбек функцию, которая в свою очередь принимает в себя до трех аргументов (елемент, индекс элемента и массив). Цикл  forEach  выполняет функцию для каждого элемента массива в пордяке возрастания, включая индексы со значением undefined и  пропуская пустые индексы. 